{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054268",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 판타지키즈풀빌라"
    },
    "text": "個別キッズプレイ施設とプールが備わっている場所、子供たちと一緒に最高のヒーリングをお楽しみください。 注意事項は、基準人数以外の人数追加金やバーベキュー費用を支払うことができないことです。 インポートされた個人火器バーナー、電気/ガスグリルおよび炭、グリルは使用できません。 人数の追加費用は基準人数1人を超えるたびに20,000ウォンです。 客室の定員は大人2人、子供1人で、12ヶ月未満の子供は無料です。 バーベキューは電気グリルを利用する場合、20,000ウォンです。 ペットの同伴は不可能であり、入室は15:00で退室は11:00です。 ピックアップは不可能で、バーベキューは炭グリルは不可能で、電気グリルを利用すると追加で20,000ウォンが発生します。 プールは個別プールで四季利用が可能で、ぬるま湯/冷水の中から選択できます。 追加料金は101~102号は70,000ウォン、201~204号は50,000ウォンです。 Wi-Fiは無料で提供されており、ペットは入室できません。 屋外プールは夏期に営業しており、利用時間は15:00~20:00です。 水着やラッシュガードを着て利用する必要があります。 客室には氷浄水器、空気清浄機、哺乳瓶消毒器が設置されています。 入室は15:00、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "個別キッズプレイ施設とプールが備わっています。"
        },
        {
            "question": "注意事項として、何点気をつける必要がありますか？",
            "answer": "基準人数以外の人数追加やバーベキュー費用は支払えません。また、インポートされた個人火器バーナーやグリル類は使用できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用はどのくらいですか？",
            "answer": "人数追加費用は基準人数1人を超えるたびに20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "大人2人、子供1人です。12ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューは電気グリルを利用する場合、20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールは四季利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは四季利用できます。ぬるま湯と冷水の中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "101〜102号室は70,000ウォン、201〜204号室は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は夏期の15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "プール利用の際、どのような服装が必要ですか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には氷浄水器、空気清浄機、哺乳瓶消毒器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは使用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭グリルの使用は不可能ですが、電気グリルを利用することはできます。ただし、追加料金として20,000ウォンが発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 569
    }
}